情緒病發作

見到啲後生
傷嘅, 被拉嘅

開始又坐係到會流眼淚, 又食唔落嘢

詳情唔講，我都係同你一樣
我食咗藥喇，你食咗藥未？
放低一陣，睇少一陣，食咗藥，休息多啲
條路仲好長
仲有，唔開心時，玩少啲fb連登

呢個係俾你嘅考驗
嘗試去面對佢
搵方法去抑制呢種情緒
而絕對唔係逃避
你過得到呢關，情緒病唔會再搵你

我直情DEL 左FB APP

但有時想連登睇下其他嘢但有時忍唔住又想睇到

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

暫時唔好睇咁多新聞 放低部電話
好好休息下